香港贏，我地一齊君臨天下！ 香港輸，我地一齊東山再起！

在艱彌厲！ 戰鬥到底！ 七一不散！

七一不散
七生報港

人民係永遠鬥得贏過政府
只係幾時架姐
而家呢個進度感覺已經好撚快